[毒果仆街死]毒果又想搞大台喇

又想造氣氛推個人出來做大台
選舉近了....

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

小心左膠

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

你有冇睇內文?

唔係話咩
你真係格鳩硬黎

其實關於大台嘅問題...
我諗大家要現實少少.....
大台總有一日係要有.....
問題係個大台權力去到邊, 同可唔可以左右哂所有人啫......
選舉近了..係呀...但選舉重唔重要先??重要喎......

訪問外國人話香港欠缺戈爾巴喬夫=搵大台
你啲聯想力重強過保皇

五毛BLOCK

Blocked 上一頁

傻啦
真係有大台仲唔俾班狗拉?
上個禮拜黃之鋒都要食死貓啦

選舉真係重要咩?睇下前幾日周庭講咩
你未選、選完dq你有幾咁閒
3年前都可以dq 6個，而家恐怕連鄺囝呢啲都唔會入到閘

選舉有撚用？比人DQ 泛民淨係可以含撚

收皮啦

咪撚分化啦樓豬